12港人案：「如果我有牌，我一定會去做」內地維權律師的抉擇

無法靠近的看守所：香港家屬、內地律師親述12港人案司法黑洞

「我已經將悲傷收在抽屜了，我唯一出路，就是勇往直前，要勇敢。」一家屬說。「如果我這個（律師）證，是因為香港同胞的偷渡案丟的，也就值了。就那麼一回事，丟了就丟了。」一維權律師說。

12 港人案 中共會軟禁晒所有人
中共只會威迫利誘佢地拍片
或者可能已經有幾個拍左
但係中共會等到全部人拍左又一定會合作先會放人
因為只要佢地公開屌柒中共捐害佢地12人任何少少既人權自由或傷害
都可以令中共有唔少麻煩